這個時期大家儘可能不要去牙醫

大部分牙科療程都會製造aerosol 氣溶膠，帶病毒嘅氣溶膠可以留喺空氣幾日，請暫時不要去睇牙醫，請幫忙forward 出去，公眾對aerosol 認知不足

未計病毒殘留在器具
經口鼻眼入

但我想洗牙喎

洗完唔該周圍報失

呢間都唔去得???

番號 please

仆街。。牙痛慘過大病

洗完唔該自我隔離14日

箍牙換箍點搞

霧化就霧化 氣你老味溶膠

今朝想打去book
佢話衛生署唔建議，所以叫我遲下再打去問

我都喺而且日日都要伸手入個口度好驚

尤其洗牙係超級無敵多而家所謂既aerosol 同飛沫

啲毒係間密室焗住全日

你就大大個口係度吸

用生命值硬接

人地專業牙醫同護士專業醫務人士都未出聲
自己係到自製恐慌做咩尻
同班廢老藍絲係whatsapp 尻傳資訊有咩分別

人地火鍋店/酒店業都未出聲
自己係到自製恐慌做咩尻

你明唔明你logic 係邊？邊有人會倒自己米？

過兩日要剝智慧齒

洗牙唔係必須品

我寧願咁樣呼吸困難都唔想肺炎

Same same
洗手除口罩 再洗手除牙箍

真係唔好去洗牙呀大家
你唔知你前一個人會唔會係帶菌者

我其實都想洗牙，hold住個計劃先

呢個有乳膠漆

問埋間診所洗唔咁洗牙
佢洗你都唔安全

我岩岩覆左箍牙，
去到要測體溫同填表。
入到牙醫度，
睇之前要含住漱口水一分鐘殺菌先，
之後又消毒手除牙箍咁。

其實牙醫仲驚過你，
本身我箍完之後要磨番齊d牙，
佢話要等個病完左先做得。
牙醫話而家會制造飛沫既都唔會做，
即係冇左洗牙。

去到淨係檢查同照XRAY，scan牙同影相。

補牙呢

我仲諗緊去唔去好

牙醫同姑娘企定定硬食
唔係必須/急都唔好去啦

push

不了 牙醫三手西

下星期要睇牙醫

我依個時候 智慧齒牙肉發炎

覺得好似有啲蛀蛀地牙 點算

去，一定去

屌仲諗住箍牙

屌我琴日先洗完

屌 仆街了

琴日先做完牙套
呢個月杜左兩次牙根
上個月剝埋智慧齒

兩個月去左睇4次牙醫
仲要洗好多錢

我應承左人過完年洗牙
要等到幾時先洗得

NYKD-54

屌，隻智慧齒痛撚到仆街，諗住聽日衝去洗牙救命，佢唔撚肯洗都唔知點算

氣你老母溶膠

「氣霧」呀, 用蝗語肺炎死全家！

洗牙應該好多診所都停咗

+1

再約la

COVID-19

我都係

自己上Google 學啦

佢地有口罩眼罩wo

咁補牙會唔會有影響？

錦講如果上一個病人有aids，之後到你吸入同眼睛接觸倒會唔會瀨野

蛀牙
六月先補就變剝

正想去洗牙

好多時啲診所慳口罩慳手套

真，想bk check牙
牙科診所話最近都無洗牙服務

推

原先book咗姑娘都打黎cancel

好痛？情況唔係好差就唔好去住啦

如果有箍牙嘅人複診危險危險

仆街我4月

個病人好辛苦咁，唔好咁對佢啦

一早唔比book 洗牙 唔信自己試下book

Seed please

Same哎 成個期又遲d完

3月到我睇

同問 星期五夠期覆診

氣你老母
溶你老母
膠你老母
氣霧就氣霧啦屌你老母

牙科都唔夠ppe用喇 face shield又冇 要用file自制
加上chlorhexidine又唔係好殺到依隻毒 所以浪完口都冇乜用 你吐口水嗰個盆 又唔知上一手吐嗰陣會唔會彈到周圍都係 真係唔去好過去

我個間直情所有員工著成套保護衣加眼鏡。

宜家好多診所都唔做
你D口水彈撚到佢一面都係 牙醫仲驚撚過你

留意返，你唔洗牙唔代表你唔會感染到
上一手手洗完牙，飛沫留係空中你吸入係一樣會感染
標題應該改做盡量唔好入牙醫診所

Push

你都ON撚9
依家連一人一鍋都停左

而且人地牙醫都係人 人地自然知有咩危險咩唔危險
做得先會幫你做, 唔通佢明知洗牙會有危險 搞到空氣都有
佢會連自己可能中招都唔理就幫你洗咩

你又明唔明個LOGIC係邊呀

補牙都得嘅 （唔驚嘅話)
基本上大部分診所依家都唔做車牙套、牙橋同洗牙
智慧齒手術通常都postpone

話就話改期改到三月
但心諗四月都未必得睇得

呢排啲牙記得要刷乾淨啲！

book咗今日 再拖多一個月真係補都唔敢補

又唔睇得牙又唔剪得頭

智慧齒發炎可以點做....
除左洗牙，根本無得搞

痛撚死我啦，樓下牙科個姑娘話淨係俾藥，唔會洗，咁點搞呀，去急症室得唔得

尋日先洗完牙

嚟緊喺戴第一個箍？

傻啦大把牙醫係老細
但錢大過天
佢梗係會想做你生意
真係會有啲老細為咗有生意做
同啲姑娘講生死有命 仲隱瞞自己返過大陸
呢個時候仲去睇牙就真係祝你好運

呢間去完死左都唔怕啦

師兄杜牙根痛唔痛架呢？

我唔清楚傳統個種係點，日日換橡筋？

我個度打左我cancel左

「錢大過天」
exact7ly
識老細去到2月頭都扮唔知有武漢肺炎

條友好心提佢仲話人on9, natural selection

好想洗牙
同埋有智慧齒要剝
我覺得個病有排都唔會過，
等嘅話都唔知要等到幾時

提左你
你味去lo

無錯，樓主可以pin呢度

我又想佢cancel又唔想佢cancel
因為feel到條鐵線愈嚟愈出 就快吉到自己

我改遲咗好驚其他人啲口水會四圍飛

我冇去了

唔痛呀，但蛀咗少少
冇去了，改咗過兩個月再睇下情況點
睇寶呢個 post 真心驚

*睇完呢個post

袁國勇最近先提大家office 室內d 空氣好耐都唔換一次
仲要有大量飛沫既地方

就算你唔係洗牙一開口都可能奶野
幾乎係赤裸裸咁

支那翻譯都唔知關膠乜事

ching知唔知咩係牙醫

牙醫驚過你啦

自行決定 你問佢實話ok架 有錢唔賺？

我覺得出街同枱食飯/搭枱個威脅大過牙醫

過年之前洗咗牙， 依家仲生歐歐

剝唔到 我約左都俾診所取消

你憑咩覺得我唔知?

我之前又係智慧齒唔夠位生發炎無理佢，
有日就幾個鐘内成塊面腫到好誇張，口水都吞唔到。
入急症室分流完唔使排隊直接見醫生，之後住左差唔多一個禮拜醫院。

你上愛滋病基金會網頁睇吓Aids點傳染先啦！

個車牙鑽咀一車落去就打霧，你話有冇影響

起霧就一定
係驚有上手確診者d 霧混埋一齊飄埋落你個口

我搵專科
第一次打左麻醉 不過成個鐘個口mark大 唔痛
第二次無打 有陣時整到我喉嚨位想嘔 半個鐘mark大個口

有d人要杜三次
我就兩次 不過排牙骹位勁攰兩次都
你全程要打開個口無得合埋

洗牙送肺炎

香港都未撚封關
自己係到自製恐慌做咩尻
同班廢老藍絲係whatsapp 尻傳資訊有咩分別

一早想洗牙， 但一諗到武肺就唔敢去

正如有時光機番去武漢提醒人，都只會成為第9個造謠者

點解要杜咁多次呢？醫生問題？

大牙咪杜3次囉

咁搵笨

一次過俾錢㗎啦
正常前牙咪兩三千 大牙咪大概五千咁
大牙多幾條牙髓 都會貴啲

我未開始腫，淨係勁痛，痛到味覺都弱左，我怕神經都受到影響。

依家間間診所都唔肯洗牙，唔通真係要去急症室玩大冒險？

聽落都覺得嚴重
剝智牙有錢賺，間間都搶住接啦，就算唔剝你剝都會比藥食住壓制先

佢搵嗰舊嘢固定個口，個口勁攰
之後塞塊片入去照X Ray 又係好痛

點解我啲牙咁撚on9

一模一樣
有人天生智慧齒生得好
都煩少一樣野

book佢開門時間睇會唔會好啲

我本身過幾日要去口腔面頰科剝多幾隻
但醫院打左電話嚟話唔做手術，要轉到7月

補牙會唔會出事

屌你 真係一模一樣我地

總算搵到間診所肯處理，正常既洗牙唔肯做，但肯幫我用藥水同鹽水沖洗，食埋藥，好番唔少，好彩遇到個好醫生。

剝牙就遲啲先算

而家好多間無得做洗牙

杜牙根點搞